[LOL] 牛應該要BUFF 做打野角色

牛係輔助角色裏面, 存在意義越黎越低,
但佢既技能係打野裏面好好用,
如果想牛變熱門, 可以試下BUFF 做打野,
咁會比較好

技能cd長，攻速又慢點打野
要大改先得
利申鐵牌

當年s3定s4牛打野好勁

上路啦 老屎忽表示
當年s4 非ban 即選
你老母QW/WQ 之後可以駁多一吓普攻
個個出三相打爆對面

推

閃耀劍痴撚線
撞走你a你一下 你完全冇機會還手

改啦 咁能垃圾

嗰時撞完人可以auto埋 買把sheen會好勁